劉華宇宙最強...王晶《追龍》預告

邊個做馬氏兄弟？

演員被人捉左

又有黑仔

王晶既戲一世都唔會再睇

好撚正演員

五億探長雷洛傳III之追龍

跛豪隻腳係打MMA斷既

雷洛完全無feel

王晶 不了

根本拍唔到舊時香港既味道

D人物咁重現代感 蝗晶

個街景好撚假 完全唔似

話時話，國師幾似跛豪

王晶一定係爛片，唔洗睇

王晶信心保証
仲有演乜似乜嘅劉華

係咪講D 英國佬有幾仆街?

龍虎門呀？

Chok哂樣咁
拍寒戰咩？

同以前兩套雷洛比，劉華真係回哂塘

古裝街？

嗰陣啲景都贏晒，而家戲棚神功戲一樣